我同同學決定咗以後未必再參與任何示威

大家好
我地係一班唔同大學既學生
我地曾經自發派傳單
我地曾經流過血
我地曾經發過好多場夢
我地付出既除咗金錢同時間,仲好大機會會失去前途
但我地一直覺得只要全香港既兄弟手足齊上齊落
去爭取我地想要既自由
一切都係值得

但到咗今日
我地見到既係好多間大學既society依然舉辦Ocamp
特別係經過811事件之後
有人無咗隻眼,有人無咗隻牙,有人比人近距離掃射
都可以視若無睹咁繼續自己既生活
呢一刻我地真係心淡

早幾年南丫島海難
政府依舊舉辦國慶煙花
你地話佢冷血
但今日呢？
今日咁多人為你地流血
你地仲要繼續開開心心去舉辦活動？
你地同當年既689有乜分別？
我地唔係要你每日都喊屎喊忽咁過
你地當然可以過翻啲日常放鬆既生活
例如睇戲食飯
但而家講緊既係你地一班莘莘學子舉辦大型活動叫人去玩
聽日已經有手足打算再去機場
先不論停辦Ocamp會唔會令示威人數上升
但你地係人地為香港未來奮戰既時候
你地搞活動叫晒百幾二百人走哂去玩
真係過到自己良心？
學校真係咁教你地？
你地同嗰班”要翻工養家,罷工？不了既人有乜分別”

我地大家都係學生
點解我地為大家付出既時候
你地就去嘻嘻哈哈玩Ocamp
如果你本身係藍底
無問題,我地尊重你政見
但如果你係嗰班沈默既黃底
係我地爭取到嘅時候坐享其成
係我地失敗既時候一啲付出都冇既話
你地真係唔配做大學生
更加唔配做香港人

聽日好可能係我地最後一次走上街頭
天祐香港

香港大學學生x2名
香港科技大學學生x2名
香港中文大學學生x1名
香港浸會大學學生x1名

屌你老母過主啦

如果我地流血
係為咗一班wfc既人
咁我地真係要過主

其實點解今日會突然咁多呢啲post

你見到有200幾個人去左玩 咁見唔見700幾個俾人拉左既手足呢？

如果唔係三毛 就係讀大學讀到0 logic

一開始就要認清 好多人係wfc
如果發現真係接受唔到 早啲退出都係好事

同學仔加油，天佑香港

同感 唔係唔想出 係越出感受到嘅無力感越大 唔知堅持落去仲好唔好

我會話好可惜
但點解我地抗爭既同一刻
哩班人仲可以開開心心去玩？

散播失敗主義
口就識講不割𥱊，人地搞個o camp就長篇大論話退出

我以為你話唔再參加大學活動點解唔去示威，邏輯呢

唔止今日 呢d無力po係會越來越多

唔堅持=大灣區歡迎你

er...唔明你個邏輯係邊,今日咁多醫護願意賭上前途去罷工你又見唔見到?
尊重你地既決定但其實唔洗開post講,noted with thanks

認真 你個腦係諗乜 logic???

如果你只係見到一班玩緊既人 見唔到一班付出緊既手足既話
咁你走啦 同佢地一齊玩

我地前線為大家爭取既時候
佢地只係喺後面玩Ocamp
點解我地辛苦既時候
佢地唔係主動幫手？

先唔講識好多搞ocamp既人都係前線
先唔講應唔應該繼續搞ocamp
因為人地想繼續玩ocamp 你地就決定唔再參與 會唔會幼稚再小小
民主自由同公義係咪響你眼中咁易可以放棄

呢啲時候又分化又失敗主義唔理係咪3毛都唔洗推
廢post由佢沈

上街一向係為自己爭取自己想有既未來 唔係為左人地

算啦
大家善用不推文回覆

三毛分化撚

你地唔參與你又唔參與，你所謂既決心係邊？

你話驚危險都明，你話因為人地照搞ocamp所以你唔繼續參與？到底有咩關係呢？

你都去玩啦 我會幫埋你果份

啲仆街掛住Ocamp同你地唔再參與示威有咩關係？ 係因為要幫佢爭取埋你唔鋸？此理由完全站不著腳，可以套用到任何人上（如藍絲，掛住搵錢既中產），從來社會上參加社會運動既係小數，但你自問係咩原因驅使你出黎？

因為自己付出左就要限制人去做d咩，你都咁上下自私

仲有好多人唔返工出黎，你同我講學校點點點，唔好睇野短視好冇，要有成果唔係一朝一夕，抗爭既唔係一小部份人

咁sorry
我地接受唔到一班人坐享其成

比起今日叫人徹果啲
呢個就真係似啲狗扮人上黎分化既post啦

冷血嘅人遲早等天收架啦
駛撚理佢咩
你想好似佢地咁落地獄?

三毛撚

攪分化

Bye

請唔好當自己係偉人 要幫其他人爭取
你只需要為自己爭取出黎遊行就得

裝睡的人叫不醒
無謂因為港豬放棄良知

香港一個都不能小 你想睇到香港變成西藏咩？

其實有時真係會想變返隻港豬 日日都淨係吃喝玩樂

係嘅話你一開始就唔好出黎
歷史上冇一場抗爭係冇freerider

noted with tbanks

仲有一大班人
我地大家都係學生
點解我地付出既時候
你地係嘻嘻哈哈過日子？

如果你依家退 你只會慢慢變成你口中所講既人 我都明大家都會攰 我地都唔介意你地休息一陣再黎 但請唔好浪費你自己付出過既野 一齊加油

見唔見到機場班同路人？記唔記得一班被捕被打傷甚至以死控訴既義士？咁小事就放棄？

不割蓆 不分化 不篤灰 不流血 不被捕
即使你決定如何，先感謝您曾經的付出。

sor 證明左你係3 毛

Ok你去啦，要舒服要開心好易嫁咋

共產黨最想叻震懾香港人，希望唔好再有人出黎。背後一定有人散播負能量，想拖垮整個運動，勿信。

你唔係因為人地而去抗爭，係因為自己

你自己再諗下你出呢個post動機係咩啦
你放棄 大可以自己收皮
點解要特登開post? 點解要響呢個時間開post?
係人係狗一眼就睇得出

參加民主運動係你既責任，同人地冇關係

分化撚，死開啦

( Show Blocked User - 28歲半處女 )

曾經比200萬人感動過
後來發現全部都係煙幕

唔想人繼續搞ocamp你可以屌 但呢個唔係你放棄嘅藉口 唔想付出就唔想付出啦咁多藉口

同感，國難當前，仲ocamp？！正宗港豬！仲嘔心過藍絲！
不過唔影響我繼續，因為香港仲有唔少有良知嘅人，例如今晚出去嘅人

呢個post做乜鳩😂😂😂

分化

你理得其他人點姐
你自己係有心做咩要衡量大家做多定做少

首先搞Ocamp唔代表冇落場發夢(至少我有朋友係咁，做到狗咁，攰撚到)
如果你係搞手，你一定明，唔係嘻嘻哈哈，搞個班自己都驚。
然後，你似係先入為主囉，屌左先，唔理咁多。
最後，分化撚，過主啦

贏左，冇功冇勞既人係冇得著

學生證+user name啊

分化或三毛
Blocked，上一頁

請善用起底功能
請善用不推文功能

為咗少部分想玩嘅人放棄大部分從未放棄嘅人？
放棄受重傷嘅義士？
咁嘅邏輯都入到大學

我以為佢話quit U
到底有咩邏輯可言

如果你啲同學唔企出嚟，你唔係更加應該企出嚟咩
定係同學show你，你就覺得自己做嘅嘢冇用

諸多藉口
你呢啲人根本就冇決心

logic???

割咩撚野姐，人地去ocamp都係人之常情，下下撐到行咩

Logic 係邊
如果覺得攰想休息下完全明白，好多手足會等你地再歸隊
咁多年黎一直都有藍絲中立撚同港豬
無理由因為佢地而放棄

咁你要考慮既係唔參與大學活動而唔係示威

人地去玩
所以你唔再抗爭

咩邏輯？

仲話大學生
大陸大學生

你要散播失敗主意就死埋一二邊啦

你唔鐘意人地坐享其成 咁點解你要做呢種人？ 要自己成為你唔鐘意既人？

過主

到咗今日仲講呢啲？ 由第一日開始我地不嬲都唔會理人地做好自己就得 一個係咁兩個係咁
咁唔洗搞啦 散得啦

咁你應該屌鳩啲ocamp撚
完全唔撚用你個邏輯係點

請善用不推文回覆

請你地記住 你地做既野唔係為人地 係為自己。

你只係道德綁架緊D手足

人地搞ocamp做港豬咪又9佢
關你示唔示威咩事？唔可以繼續堅持落去？咁易受人影響架咩

fuck off - blocked

你咁講 你一早唔應該出黎啦
第一日就有班極藍出黎反
你唔應該幫班極藍爭取架喎

不用推

知道日本社運失敗原因嗎

就是過度強調苦行憎

有人想做港豬 你不用屌他們

你做好你自己

問心無愧 便可！

大家都係手足 愛你

其實你做咩決定唔洗上連登講 呢到唔撚係fb ig 淨係為左其他肯出嚟既人都值得繼續出

大把ocamp cancelled 或者縮短wor
仲要有啲soc諗緊加關注反送中既野入ocamp

你既邏輯強大到

我諗你應該會加入警隊

你要做嘅唔係去決定乜決定麥泥hurt班手足，而係屌醒果班港豬。btw真係唔係好想見到呢d post，要放棄就請沉默地放棄。

人地去玩你就想跟埋去一齊玩咋？
講真一條友要藍要政治冷感既話你點改都改唔撚到
香港大撚把廢老甚至中年人都抱住一個wfc既心態啦

我地係隔離post屌ocamp撚咪又係咁
所以我地決定退場

好波
學生會不是我

明樓主點解心灰意冷
但唔明點解用呢種方式去回應
好似我睇你唔起 但我都放棄了咁

咪再推post
你要放棄就放棄
我哋唔會！

人地搞ocamp關你爭取理想咩事？坐享其成？乜我地爭取到喇咩？如果你係葡萄人地乜都唔使搞唔使抗爭做港豬既咪直接講，又要懶係委屈咁，根本兩個月黎都係港豬有港豬食疴訓架啦，你今日先知今日先講？

咪再推po啦屌，請善用不推文回復

yes
因為有狗上黎帶風向

世界上就係咁多freerider
但我唔會自暴自棄同佢哋攬炒

退出/休息

唔駛話比人知架

我地咁多人

有人抖陣 有人做野 有人放棄

Noise 唔好 fade out 就無問題

世界很大，唔好太拘泥於一小撮人

好撚多ocamp取消左喎

6個人唔好叫自己做一班啦

其實你都係想玩姐？
唔洗咁多借口
你覺得唔值得你地行出黎咪唔好出黎
點解要睇其他人？

不嬲抗爭都係為自己，為保護自己愛既人同事物

唔係為其他人 咪撚扮偉大為唔識既人爭取啦 你唔係英雄呀

如果你認真，不割蓆係其中一份信念。有好多人唔同位置努力。唔好睇表面。退一步，都是同路。

又失敗論 人地開開心心玩咪由佢囉

休息下再返黎，我明你感受。但我地同嗰啲人唔同，我地無辦法心安理得做隻豬。

[和理飛大升級] 大家入一入黎，機場應該咁樣玩！

Add oil, never give up

一個ocamp就放負 笑撚死人

［必睇］唔想再多一個巴絲俾人爆頭既同我入黎！

請善用不推文回覆
示威係為自己 點解要因為人地而放棄要爭取既野？
Block左咪睇唔到人地啲ocamp囉

聽日好可能係我地最後一次走上街頭?
NICE STORY

你做咩要道德綁架其他人？
你決定唔到其他人
但係你決定到自己

今日散咗咪聽日再黎過囉
唔係諗住守多陣就搞得掂中共啊
見唔到對走咗先好正常
香港人係好叻
但太急功近利
成日屌廢老睇得短
我地何嘗唔係
長期抗戰黎
係會好攰
但身邊仲有好多同路人
不分化 不灰篤 不割席
加油

屌你地想玩ocamp咋？

加多句，出得黎唔會受身邊班唔出黎嘅人影響
會出自然會出，因為我愛香港，係咁多。

咁你同呢班人有咩分別

抖抖吧
要再出發係要時間
記住endgame時，個班hero都係好似我地咁depressed
最後走返出去既都係靠自己，唔靠自己就唔會endgame

沒錯，放心玩，我地撐埋去，你玩完識返黎就得喇

諗起「金城安 大學咁教你既咩?」屌 我一直睇一路以為自己理解錯 我以為你講緊人地dont give a xi既時候你會繼續企出黎 唔再參與垃圾ocamp
你而家咁即係咩呀 前後都無咩關連既? 我去抗爭 人地去玩 咁我唔抗爭啦 但我又唔會去玩喎 OK 咁你想點呀?

分化post, 大家小心

其實你有冇諗過人地去ocamp 都係去 3 日，但次次發夢都有出？

對唔全我都好盡力
你要離開 都唔會阻止你

過主啦

所以你決定返去玩ocamp？

就算係呀 都係唔參加O camp ja...

香港仲有一堆藍絲狗呀 佢地都坐享其成啦 你以後唔好出黎呀 傻閪

廣東獨立

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

昨晚在尖沙咀被捕人士現身處於新屋嶺拘留中心

記住，怕死唔緊要，人之常情。但唔好搵借口合理化自己行為。

不嬲都有港豬啦

logic?

唔好咁負面 cooldown一排再返黎 手足會等你地歸來

同啲撚樣話退出連登一樣 分化po小心

你做一件事
唔係睇呢件事嘅本質啱唔啱
係睇多唔多人同路？
如果係孫中山都衰左9成啦

明白樓主點解嬲 我都認為唔應該仲搞ocamp
不過我唔會因爲咁就唔再抗爭

唔洗同人比較既
你有你自己既原則咪得

屌柒下佢地囉
我都同好多朋友絕左交

人力有盡時

死開啦

走就靜靜地走
唔洗散佈犬儒

善用不推文

傻撚左呀 過主啦分化撚

走未走囉，開post仲乜尻

因為有人去Ocamp，所以你哋就唔去為香港付出？你有冇用過個腦？
請過主。

以上是不推文回覆

你去唔去做一件事
唔係因為其他人
只係因為你自己過唔過到自己良心

你唔係應該決定放棄
而係應該屌鳩果班大是大非前仲可以嘻嘻哈哈既人

做好自己先啦 洗乜理人地做乜

哦，冇人想知喎

標題黨

想講既係辛苦曬你地連日既抗爭
唔好俾呢班不問世事既人去否定你地既努力
一齊捱落去

收呢啦傻系

你個標題想點
屌個200個冷感撚
屌完聽日加入做冷感撚？
Good logic

港大法律系師弟妹已取消ocamp

唔係好睇得明你個po
本來出唔出都係個人意願
一大班廢老蝗係香港開開心心啦
如果因為人地做嘅野影響你唔出嚟
都唔覺你邊到對得住每位手足
你可以勸人叫人唔好搞camp
就唔好用呢d仆街標題做分化

你犧牲咗好撚多？6條人命，700個人俾人拉咗
你咁走咗對得住佢地？
如果你答係，咁好行唔送

佢地去玩關你咩事？
唔抵得所以想去玩埋一份？
又帶風向
請善用不推文回覆功能

不推文回覆
垃圾post推乜撚呀on9

咁點解你都要唔出？
唔係幾明

呢一刻既你同佢地一樣自私
因為見到豬享受所以你都想做豬？
唔好咁傻啦細佬

讀撚到大學都係得d咁嘅logic 㗰撚哂

禁咪去屌ocamp班友囉，而家做乜姐？
讀大學啦，大個啦

大學生都係得一次ocamp 你咪比人玩下 開心下啦
你又知佢地無發夢?
依2個月已經好sad 比人relax下先啦

屌，仲有一大班藍絲廢老屌緊我地啦，
但係我地夠要為咗佢地爭取！
人地wfc，我地控制唔到！
但係仲有一大堆自己友！
我地係為緊自己友同自己爭取緊！
唔係要睇嗰幾百個人！

利申發過好多夢上過前線

少一點計較, 生活會更美好

心水唔夠清

因為冇用不推文

今個星期抗爭不限於六日
去咗玩點抗爭

唔係見到希望先至堅持落去
而係堅持落去先至會見至希望

你點解咁介意人地對件事點睇？
我自己覺得件事係正確嘅點解要理人地去ocamp呢傻瓜？
呢個香港仲有好多港豬 唔通你又要叫醒哂佢地先至有動力去抗爭落去？

邊個話wfc？個個都care！

你係咁Care自己為邊個
由第一日開始你就唔會行出嚟
定係搞搞下你真係英雄主義自己流血係為咗要世人歌頌？
大家走出嚟都係同一個目標都係為自己嘅未來為香港
你寧願focus落班廢柴身上都唔諗下同你一齊作戰嘅手足？
食催淚彈食傻咗啊？

因為唔贊同人地坐享其成，
所以決定坐享其成埋一份？
我睇咗啲乜

港大中大科大仲要加個浸大生係o camp時已經識仲要大家差唔多時間ocamp然後一齊用連登同一個account開po

咪係 前言不對後語 blocked

你可以唔上前線
你可以唔去勇武
但呢個咁艱難嘅時刻
你連和理非既活動都唔去
不論任何藉口
你枉為人

早發現係好事
比起判完暴動罪先發現香港人幫唔落實在好太多
唔上前線都可以推下post咁

睇到我R撚晒頭
仲以為得我一個唔明樓主乜9 logic

大學生喎
咩邏輯嚟

其實點解要針對班ocamp 既人
而決定未必再參與任何示威
因為唔單止ocamp人享樂中
仲有好多人出國去旅行好多人有唔同型式享樂
要咁計有排都未計得曬
反觀 你應該睇返今日有好多同路人一齊
以我所知今年有好多fm bb 罷去camp 都出嚟
你因為班玩ocamp既人唔出？
咁你唔出同個班人有咩分別？
不分化
一齊繼續出啦

真心, 你要走就走, 唔洗話比人知
其他人自己唔識諗?

黑警死全家

屌 O camp 講社運唔得嘅

sorrrr hi錯負評

如果你地既覺悟係咁膚淺既話咁就算啦
難得今日機場一役先打咗咁大枝強心針

三毛就退散啦

因為200幾個學生去ocamp唔抗爭 所以唔同過萬人一齊抗爭
想問logic係邊到
同狗所講為保公眾安全所以射tg有咩分別

放鬆！！！休息下
為左走更遠嘅路
暫時我地入場頂住先！！！
大家依然會支持你地

因為個啲少數嘅賤人就放棄哂大部份仲抗爭嘅人，你咁多年讀書生涯就係學左啲咁嘅邏輯？

收皮啦

第一，去到呢個地步、大家做所有野明明都應該係因為仲有良知，而你可以因為呢啲原因然後放棄繼續行，你個良心去咗邊？人地搞ocamp就令你冇埋良心？

第二，唔好覺得自己付出咗好多，然後就由道德高地屌啲付出可能少一啲嘅人，強令人苦行式抗爭。

第三，抗爭為自己、為所愛嘅人、為所受嘅香港定為啲三唔識七嘅人？

抗爭並不是為著邊一個人去爭取
係為自己嘅願景
攰就不妨休息下 但相信呢到各位都期待你嘅歸來

光復香港 時代革命

笑左好假 零分重作

因為有人買所以我都係唔罷買了

乜原來毅進都有ocamp?

我有係格離post屌
比班狗屌翻轉頭
所以我地先離場抗議

收皮啦

好多仆街係社會唔代表我地都要係仆街

樓主邏輯：有班人掛住吃喝玩樂 > 我好嬲睇唔過眼 > 我都唔出

合理咩

呢個世界點都會有一班視若無睹既人
無錯 我都好嬲
但請你唔好無視咁多位前線手足仍然付出緊既努力
唔好為自私既人放棄一班同路人

痴線，咩邏輯樓豬腦裝屎？

咩嘢邏輯 三毛死開啲

唔明邏輯+1
請善用不推文

又散播失敗主義

傲慢,將自己價值觀強加係人地身上,
我以為呢d係廢中廢老先會咁,
你真係大學生既話只可以話你讀屎片

提提各位死毒撚唔好以為自己有得轉型去玩ocamp 曬精神曬時間後果自負

夜啦,收皮啦啊sir

過主啦散水撚
個ac都唔知邊度買返黎

我真係唔明做自己認為正確嘅事 點解要同人比較 人地唔做你就唔做

你唔去唔洗特登開post講
又開埋啲分化post 收皮啦

廢老都坐享其成，你既意思係除非全民參與運動，否則就唔肯出黎？

你出黎係要人地出黎你先肯出黎？

個個好似你咁諗，場運動晨早完咗。爭取自由同公義係為咗自己同埋自己愛惜既人（親人、手足、下一代）

如果你係真手足，你好好諗下自己講咗啲咩

明白樓主心情，依家企出黎唔係為左學校既名義先可以企出黎，係為香港未來，即係你既未來，學校活動唔係個人控制到，你可以開貼去抱怨，你可以去呼籲更多人企番出黎唔好做縮頭烏龜，但唔係因為其他人既去留決定自已既選擇，而係連登放負，請問你點對得住六位死左既義士、六百多位被捕兄弟、琴日無左隻眼既少女？

睇唔明你啲邏輯
唔通我要因為藍絲屌我就話唔出？
你初心係咩？似乎忘記左

唔好灰心
轉個轉
過一排再返黎
不割蓆

冇人阻止到你地，當個個都咁諗就唔會有人再上街

已block, 屌你3毛

我地係中學同學
仲有非fm

咁你睇唔睇到有百幾萬手足仲努力緊

勿推垃圾post

咁更加要堅定落去啦

收皮啦屌

抗爭係來自本身個人核心價值。
你諗野太負面，記住係有一班自己人齊上齊落

唔好要609 之後為抗爭而犧牲既人白白浪費佢地自己既價值。

香港人加油！

分化撚屌你老母

我本來都想開呢d post

就係班散水撚，4點幾係t1睇住本身個機場迫都迫唔入，到開始有d假消息假圖傳出，睇住d鬼點樣呃走晒d人，睇住d訴求未回應，睇住個女人爆眼既公道未攞返，真係好無力，好想做返隻不問世事既港豬

你過主啦 屌你老母

唔好道德綁架
只會嚇走同路人
冇任何益處

一句講哂 兄弟爬山
每個人壓力都好大 你難保呢D活動可以幫佢抒下壓
無人可以抹殺任何人過往有可能付出過既努力
就算人地無付出過又點？
每個人都係獨立個體，唔應該受人影響或者干涉他人，你會唔會指罵個藍絲廢老話佢唔為將來而放棄你既活動？
立法會爸爸既精神，無人記得？
我唔知你出呢個post有無居心，但我希望大家睇到呢個留言再思考下，兄弟爬山既意思

記住我地已經返唔到轉頭

咁就唔再出？牽強啲吖

屌你班仆街到底係唔識撳不推文回覆定係扮反對鬼ac想推垃圾po？

其實呢篇野打出黎係咪想分化學生

其實由6月9開始已經好多人都WFC
咁到底你當初點解要上街放棄做wfc既一份子？
我明樓主見到啲wfc既人開開心心不問世事覺得唔公平
如果ocamp個班都係有上街/前線
抱住"呢排好多負面情緒想玩下放鬆下"
咁諗會唔會令你容易啲釋懷？
至少你唔可以勒索其他人衣個時候要做啲咩
大家都係人,攰就要休息,休息完再出發囉
無人會怪你

睇番樓主d post兩個可能性，一係AC比人HACK左，一係就受到狗或者壓力要求出POST帶風向

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

唔覺得有咁大件事
不過希望佢地醒水識去機場搞ocamp

屌你預左架啦？總有人wfc架啦？咁多位手足打生打死，啲藍絲都係度又屌又笑架啦？你為左班陷家產離棄你啲兄弟，我真係好難信你唔係五毛

我會支持你決定
但我唔認同咁樣做係好事
示威都係為左想得到自己想有嘅結果
我出黎都係想成功
我唔會走亦都唔想走
因為走咗會輸堅持先會嬴

我地為既梗係唔係宜家既人，每次搭地鐵返屋企都有一堆人冷眼旁觀 你估地唔灰？

係為我地既下一代呀，係為比我地年輕既後生仔發聲

你地咁唔識諗 唔該返歸讀書啦

[緊急分析]法！不！責！眾！

我都有諗過我憑咩要俾啲港豬付出更多，但諗諗下被捕/流亡嗰啲義士，我又憑咩比佢地付出更少，場運動我係為自己嘅，如果攰咪抖下再返黎，我地會等你

五大訴求 缺一不可
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

721 元朗恐襲第23日
警黑合作，警署落閘，999唔通
無人落charge
無警停職

811 港殤
1. 尖沙咀布袋彈瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳及太古港鐵站室內範圍
3. 北角無視黑幫攻擊記者及途經市民
4. 警察非公職時參與非法集會，打扮成示威者混入民眾，以磚頭及汽油彈攻擊防暴警察，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 太古近距離開槍平射示威者

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

唔好推

推

請記住，我地唔係為任何人，我地係為自己，為保護我地認識既香港

自私D諗，你行出黎係為你自己
理鬼班港豬咩

0.3

啱呀口動正評

其實有冇諗過佢哋根本唔係你嘅同路人

咁人哋去玩去 happy 好正常姐

你去抗爭係為咗做畀朋友睇?

我自己都會攰都會無力
咁咪自己潛下水斷一陣網抖抖
響大家都好努力既時候出個咁既post究竟咩居心
對成件事有咩正面作用？

你係都post 去secrets啦,
呢度大部分唔係前線都中後場(同冷氣佬)啦，
not your target audience

以加運動係為咗香港 為咗遊行2百萬人
為咗200人放棄 只係比自己一個理由

屌你老母

你唔好on9啦
抗爭唔係講玩架
你第一日企出嚟係想呢個地方好呀大學生
唔好咁易俾啲唔出嚟嘅人影響啦
一定有人唔企出嚟架啦呀大學生
你唔企出嚟同嗰班吃喝玩樂嘅人有咩分別呀
用個腦諗下啦大學生

樓豬邏輯：香港咁嘅情況都仲有藍絲港豬事不關己，係時候散水了

去ocamp=冇份抗爭？
ocamp中間有幾多人出翻去你都唔撚知啦
係咪要每一刻比你望倒都係抗爭緊先得啊？
唔撚好抖啊笨，叫你啊，唔撚好做抗爭以外既嘢啊。

唔係話開親都係鬼
但你覺得比起班散水撚
樓主因為有人繼續去玩ocamp就話放棄
你覺得on5on9先

我睇唔透個邏輯...真大學生？

道不同不相為謀 大學老是常出現
唔好為佢地而灰心

唔好再圍爐啦如果個個都好似你幾個咁諗野個香港係6月9號已經玩完左，想去ocamp就去啦,唔想去都咪阻人，唔想再抗爭都冇人阻你btw 十個ocamp九個廢，我當年去完後悔到爆

而家唔單單係企唔企出黎
係搞個camp叫人去玩
聽日8.13又有行動
仲好意思叫人去玩？

88

善用不推文回覆

你出街唔係為左人地
而係為左自己

28歲既Ocamp

善用起底pls

分化撚死撚開啦 屌你老母

咁你地咪唔好出, 好行夾唔送

記得要用不推文回覆

大家都有出黎，你講既野唔會係今日先知

可能你會覺得孤獨，但你肯定無你既同路人？

你一係鬼 一係就出親嚟都會po story既打卡撚

人地唔做 你見到不單唔拉多D人做 仲要帶頭唔做
加上你如果目光咁窄 只睇少部分就影響到你
得罪講句 你好撚垃圾
如果你堅持呢個垃圾諗法 你走 唔撚好打撃士氣

不推文回覆
三毛真係好煩西

不推文回覆
三毛真係好煩西

不推文回覆
三毛真係好煩西

不推文回覆
三毛真係好煩西

不推文回覆
三毛真係好煩西

不推文回覆
三毛真係好煩西

假膠post
兄弟爬山
理班藍絲做

咪撚灰

唔好諗其他人

為左自己

你都值得出黎

咪分化啦

你連堅持自己信念都做唔到
你人云亦云

你係為緊你自己啊

擇善固執，覺得岩既事就要繼續做，無論身邊人變成點樣。為自己而做，唔好因爲當刻身處既人和事影響到你。你退後一步，就會見到好多同路人。

人地為左去ocamp唔出黎 佢就因為人地去左ocamp而唔出黎 講出黎自己都笑啦下話

你會唔會誤會咗
出去唔係為咗班玩ocamp嘅人
係為咗每日full gear上最前嘅自己人
抗爭係為同路人謀民主
唔係為黑警同藍絲建構美好人生
你而家因為敵人開心而忘記流緊血嘅同路人係做乜？

睇唔到兩者有咩關係wor
搞ocamp/玩ocamp同發夢都可以係同一班人

唔好因爲一時意氣而拋棄咗自己嘅信念呀。

我屌你老豆 縮埋一舊 又係度開分化POST
強烈要求幫你加P

屌你老母收嗲分化撚

善用起底功能

唔想人坐享其成
所以就一齊坐享其成
咁大家可能一開始就唔係同路人bye (唔介意有人鬧我分化
唔通要等到700萬人都出黎 先出？
有人玩有人唔出 我就要唔出？

本來就係一定有freerider
冇一場運動/抗爭/革命會係所有持份者都參與
甚至世界根本冇一件事係會所有持份者都有參與/付出

請善用不推文回覆

分化撚收皮

不嬲都有呢啲人
一早唔會理呢啲平行時空

你要離場咪離場
我只可以講句可惜
但係唔使開post鳩噏

不分化不割蓆不篤灰

好多有搞ocamp嘅莊呢兩個月都有上前線

我反而認為，ocamp係可以當係練兵同文宣嘅地方，只要係ocamp加入政治宣傳環節，例如播黑警，721片，可以更加團結freshmen同將部分政治冷感嘅學生轉為自己人。

太空館一役，學生一樣係輕鬆玩左一晚，我唔覺得對成個運動有太大負面影響。

一起底就知你係隻共狗
分化post
手法太低質

呢樣野唔係由第一日抗爭開始已經知道啦咩？
無錯 呢個時候搞ocamp仲嘻嘻哈哈 圍圍喂
你係覺得好嘔心
但呢個問題唔靜係大學 成個社會都發生緊
你地憑咩而家一句威脅人
唔做咪走啦 無咩必要大聲講
個個走出黎為自己為香港 係為其他人咩？
最後一句
分化撚我屌你老母啊

不推文回覆

屌你信念夠嘅 理得人玩唔玩ocamp 你自己出黎捍衛你覺得值得捍衛嘅野 你出得呢個即係你自己都唔知你想點啦

Show Blocked User - 28歲半處女

個logic咁奇怪
不過無論點都有好多人陪你努力 唔好灰心啦
果啲玩ocamp就由佢啦 最盡都係做酒肉朋友姐

咪撚推呢個post啦

為咗啲咁無聊嘅理由放棄香港
你都無資格做香港人

大家又唔好屌得咁落力住，我相信好多人都有同樓主一樣嘅感受，只係自己整理好自己嘅情緒冇講出嚟
特別係3字頭出嚟做咗差唔多十年嘢
14年旺角黑夜放工約出去幫拖嗰班戰友，結婚嘅結婚嘅買樓嘅買樓嘅
行行吓得返自己一個企出嚟
隔咗兩個月再約出嚟食飯，前一刻重同緊tg group嘅人討論裝備
出到嚟對住佢哋，變咗傾旅行傾買車
問佢哋有冇出過嚟，佢哋話要陪女/陪細路，不了

有時我都唔明自己點解重要企出嚟
但每次去到現場，就會再次明白晒

block 負皮 上一頁

先多謝你嘅付出，我明白付出好多但係冇收成、得唔到感謝嘅感覺。每一個社會一定會有自私撚，佢哋毫無感謝之心，仲倒轉頭問why so serious。但你要記得，我哋其實有好多人係真係真心感謝你為大家犧牲，流汗流血。請你唔好放棄，繼續要有希望，我哋一齊繼續行落去啦

樓主果d固然on9,如果咁都要放棄，咁佢行轉老蘭/諾士佛台應該會崩潰，果晚發夢係tst食到粒煙走去諾士佛台避，好似入左平行世界咁，d人都係門口飲酒食水煙條彌敦道打仗咁，酒吧就女照攬，舞照跳。

但係由612發夢至今，睇住d勇武手足俾左膠屈係鬼，睇住d散水撚散播假消息呃人走，d人就永遠學唔精，人講兩句就散，仲要屈鳩返留低抗爭既手足係鬼，好心痛
好想拆穿呢班散水撚既謊言，但佢地真係好多ac,好有組織咁留言，唔夠玩

別好推 唔該

其實搞ocamp放鬆下都無錯
放鬆之餘都可以有公民教育既角色可以加入去 有啲ocamp都有咁做

當然如果可以停一停ocamp就最好啦
但每個人都有不同決定
又唔使睇到咁淡既

你見其他人玩就放棄抗爭？邏輯呢？獨立思考呢？

以後全香港人係港豬又點？我自己一個老撚都繼續屌柒極權

其實我明
不過社會總有呢d人
有d有得玩就得 有d有錢賺就很 有d社會穩定就得
我地係控制唔到嗰班自私嘅人
嗰班人代表到香港?
你可以望下身邊有幾多同路人
呢兩個月付出過d咩
再諗下香港值唔值得你繼續努力

我尋日都有開post講過 成班話我分化撚

年輕人，其實每一位抗爭者都經歷過你呢個階段，覺得其他人唔抵可憐，點解要我地頂埋佢個份，佢地就享受成果？

但當你真心愛你個家，都關鍵時刻，你都係會忍唔住走上街頭， 我就係過來人，加油同路人，做好自己，不後悔，負出過，喊過， 足矣

你當大學生就無藍絲?

on9

你係為港豬而戰咩？
你係為自己為家人為朋友為手足為烈士而戰！

你想屌佢地可以屌佢地
但佢地既行為關你出唔出黎示威咩事？

如果真係到你放棄唔出黎既時候，呢段我會送番俾你：
如果你本身係藍底
無問題,我地尊重你政見
但如果你係嗰班沈默既黃底
係我地爭取到嘅時候坐享其成
係我地失敗既時候一啲付出都冇既話
你地真係唔配做大學生
更加唔配做香港人

點解你要為大部分都出過嚟抗爭嘅學生因為佢地去玩幾日就放棄咗香港幾十萬人嘅心血，我唔否認依家玩可能有啲不恰當，但可唔可以體諒下大家都撐咗兩個月係咪連放鬆幾日都唔得？

係咪係都要好似日本咁對自己人都苛刻成咁搞到成場運動散曬先安樂？

其實你知唔知好多人日頭就係去遊行
夜晚就係返去搞ocamp
搞ocamp 係咪真係錯？
好多搞手都係有份出去既前線
可以係ocamp 到話比人知香港發生咩事
ocamp 主要性質係玩冇錯
但係反而可以教到一班wfc 既人重新去認知香港發生緊咩事

希望解答到你個問題

我都有朋友日日都post緊飲飲食食相，但我唔會因為咁而唔出黎。堅持出黎是因為自己的良知，而唔係因為其他人。

社會改革係由關鍵少數步岀第一步
可能就係你地，所以唔洗心灰

咁你會唔會因為其他人日撚日reu就quitu

你地信念都幾弱

分化狗

散水撚

我屌,無得負皮

為左一小撮大學生而同大部份人香港割席
你鐘意啦

唔推

你覺得人地自私
所以你唔想再出黎
咁你一樣係自私既人

抗爭係為自己

不過點都好
攰就休息下加油
你唔值得比人問候

有幾多人去玩關你撚事咩
做好本份就得啦 總有人不聞不問架啦 咁你係咪以後都唔出黎呀

依嫁真假消息太多 首先俾張學生證 加強說服力 希望唔好介意
如果係真 希望你地可以重新振作 香港需要你地 有好多人付出同犧牲 希望你地堅持落去

去到今日先發現/重視一班wfc既人，大學教？

由第一日9/6已經係啦

個腦有問題？
為左同冇良知既人做朋友而放棄香港？
屌你都費事

不推垃圾文

你又知玩ocaml啲人冇去發夢？
你唔俾人哋發咗2個月夢之後去放鬆幾日？

我明
而家一見意見唔同就咬人分化
根本自己又咪分化

我自己睇法係
以後唔應該係咁叫人走
但今日響機場嘅情況係
好多都係和理非 部份係冇心理準備承受法律後果 可能有家擔 可能未成年
而果刻係又有極多方面可信既資料來源話我地知警方有部署 交通可能中斷
事後睇我哋梗係會覺得啊原來佢哋唔夠膽喺機場做啲乜
但如果真係做左大圍捕呢？真係放tg呢？班狗都可以話機場係半開放空間架喎 你以為有記者佢哋就驚咩？地鐵站都夠膽放
我真心相信大部分散水撚都係真心唔想見人受傷
以後我地可以做得更好
個方向可以係盡量提供全方面可信嘅資訊比現場等佢地自己決定而唔係一味叫人走
一定要強調無論走定唔走都尊重

後生仔，唔好咁易俾人影響

就算冇ocamp呢樣野
一早就應該要有好多freerider既覺悟
你睇好多香港人都會鬧阻住返工呢d架啦
諗清楚一開始點解要參與先
如果你係因為諗住所有人會參與先參與
咁無辦法啦

成熟啲啦
從來都係為自己爭取

完全睇唔撚明你個邏輯
屌完人話人平行時空之後自己又平埋一份？
你唔去感染佢地都算 我都明白有幾無力
但唔係應該更加堅定自己個信念？
反而淪為你口中個班人？

我地好撚攰
每一日都為呢班豬閪抗爭
我地情願一齊做豬閪
一係佢地覺悟
一係大家攬炒

好弱智呀
咩人地掛住玩所以我都唔堅持
呢個邏輯真係得你諗到

藍絲去ocamp - 我尊重你地
黃絲去ocamp- 我屌你老母

乜撚野logic 仲on9過毅進仔

每個人有幾多拎幾多出黎，動力係會用完，要搵番支持你既野

你地仲後生，未識得keep住自己動力

動力係會因人事物流失的

而照顧自己，也需要審視自己，欣賞
不要單看別人的態度
看鏡中的自己

你唔示威唔會令到佢地唔玩ocamp
個logic錯哂

Good job 我都係玩ocamp算

咪比藉口自己唔出啦

咁少事就放棄，咁你態度都唔係好堅定姐，呢啲隊友要唔要都吧，少少事就係到放負，影響哂全team 人

咁你唔出之後做咩？
同班港豬一齊去玩？
唔明個邏輯同意義喺邊

最緊要做自己想做的
最緊要過到自己良心

你要走 唔需要開post講既
冇人想知

為左少數人放棄多數人 咩logic?

人地做咩關你撚事咩，你唔俾人地出過前線想休息幾日玩下？你獨裁者黎架？？？

果然禁咗p牌仔，但係仲有好多舊帳戶5毛

點解見到人唔去所以你都決定唔去？
有咁多手足同你地同上同落
如果你地係情緒低落好攰 當然唔介意你地休息再黎
但如果你地係因為見到呢個社會好多人繼續自己生活而放棄
咁你同佢地有咩分別？

佢唔罷係仆街，但唔係你地散播失敗主義嘅藉口
做下實事，諗下點打贏場仗
打贏左再屌啦

你屌人坐享其成
之後你選擇去坐享其成

小心黑警扮連登仔！

做事但求問心無愧即可
不可能要求所有人都在同一高度上
佢地玩ocamp, 咪當比佢地休息三日, 抗爭不是一兩天的事
三十幾度我地走出黎, 除了因為五大訴求, 仲因為一班需要我地的同路人
如果你因為覺得唔公平而放棄, 他朝一日有同路人被射盲, 被槍殺, 被大規模審判, 你會受到良心的責備嗎?

攰可以抖 完全支持
但你要攪清楚 抗爭首先係為自己
搞英雄主義只會令你覺得全世界都對唔住你
如果個個抗爭者都好似你咁諗
唔想同班臭閪 港豬 分享(暫時未見到有)既成果
呢場運動一早散左

唔梗要,唔做前線咪做後勤工作,之前辛苦晒了,love you

你真係覺得自己係英雄
做完所有野有人會多謝你？
你係為自己爭取緊
甚至你爭取到之後
班藍絲仲可能會話我唔想要民主

灰心係會，但希望你地唔好死心

感激樓主你地既付出，我都理解點解你地會灰心，但都希望你地可以堅持落去。
平時有接觸00後，傾開發現佢地雨傘個陣仲細，未有太深感受同認知，有部分到依家都未必知道我地爭取緊咩（我知好多00後有發夢，多謝你地），趁ocamp同fm溝通，等佢地了解清楚都未嘗唔係好事。
再者呢兩個月香港人經歷太多，有幾日抽離下，放鬆下，先可以走得更遠，發開夢既唔會因為幾日ocamp而disconnect左

樓主我覺得你太武斷 因為你根本唔知ocamp既內容係啲咩

其實ocamp可以係一個好好既方法去做文宣 等一班可能係媽寶唔知發生啲咩事既小朋友行出黎 (如果識咁樣搞)

首先多謝你地既付出
但都要明白無可能令所有人同你同一想法
自己堅持自己覺得做得岩既事咪得
如果真係咁容易叫到所有人做同一樣野，世界和平左好耐啦係咪
我地今日既付出係為自己既將來，唔排除有人會坐享其成
不過重點都係為自己而做，無怨無悔
再一次多謝你地，為自己為香港

你話唔再參與學校活動就話姐…
唔去示威 關咩事

點解唔可以休息下玩下😂😂

收皮啦分化撚

block 得

讀多幾年書出黎做野你就會發覺呢個世界跟本係咁

你都識話今個星期， 之前呢？ 去完ocamp 之後呢？ 有做野就係手足。 同埋你做咁多野為既唔係其他人， 你為既係你自己

無撚有錯

請大家善用不推post 功能
首先，個邏輯都已經錯，人地唔企出黎，唔代表你唔可以
係前線留低過ge, 會知道有出一分力既同路人大家互不相識，唔係圍爐取暖，係因為對極權同不公義說不，所以企出黎
今次運動係不割席，和理非同武勇都做力所能及既野
大家互補不足
舉個例子，文宣巴絲既努力，唔係我呢d 粗人可以幫到手
我可以做ge ,係企出黎發夢
希望你唔係3毛，唔係特登分化，因為有良知既人係唔會忘記付出過既同路人，同埋仲係危險境地既同路人
有其他巴絲，有同感既，我講多句
你地身處時代既巨輪，發夢及時，見證光復或者最後一戰
加油巴絲

同意 如果街上見到有人跑hunt
我真心唔知點面對
但唔會話以後唔參與示威

仲學人講革命 同路人都屌柒你啦樓主 小學生心靈 唔撚配有民主

係咪要全世界同你做同一樣野 你先值得去做
咁樣就話退 我尊重你 不過你同佢地本質上有咩太大的分別
不過假膠味濃 行過出黎 點會講d咁唔成熟的野

係嘅，好同意你講法，所以從今之後都唔好再抗爭，認命啦

叫緊你呀！三毛失敗撚！自己去自首認命啦，唔撚好阻住我哋抗爭呀！

？？？？

過主啦，又分化。

正確既事 你要取決有幾多人做你先做既咩
雖千萬人吾往矣

收皮啦！三毛失敗撚

本來初心為香港
屌你你依家話其他個別仆街就影響你？
大家出去遊行係為香港呀屌你老母

黃藍係政見
黑白係良知

知自己做緊咩 對得住自己良心就得
道理喺呢邊 另外嗰啲人一定會慢慢企返過嚟

咁小事就以後唔出
香港人心淡灰心左幾十年咪永不番身
抖下，街上再見

你沒有可能control 任何人思考，也不應去control，人總要有休息的時間，人家玩可能都是自己人，只是沒你走得咁前，如果你因為人地走得無你咁前而割氈，恭喜您，你中計了

不分化，不割氈

冇撚野阿嘛
因為好多港豬
所以你要變港豬？
你弗撚大咗？
你根本就係五毛狗

人地攪Ocamp唔出去幫手，咁我唯有退出一齊去Ocamp啦
咁你依家退出同去Ocamp既人有咩分別，只係一個有玩一個冇玩。

希望你可以放大咁睇番繼續努力走上街頭既巴絲
每個人都有自己既選擇
我地都會尊重你
令自己無悔就可以了

零邏輯

建議你退埋個學位 唔好晒時間

仲有一大班人係出面

負評

完全明白 請你記住此刻 邊個係人 邊個係鬼 帶眼識朋友

抵你28歲都仲係處女

屌你乜撚嘢邏輯

扮啦

屌你老母為咗自己都唔行出嚟
冇人要你為人啊, 你自己都會有事唔通都唔行出嚟
你先係真正wfc個個 連自己都唔care

黑警 你入到大學先啦

如果你係一開始就用計較付出嘅角度去思考，咁算啦，唔洗講落去，我無野好講，你玩ocamp玩得開心D

繼續開post屌
繼續分散我地目標啦
做得好啊你

因為啲人去玩
你唔滿意
你就放棄埋一份
咩7野邏輯嚟

十年後, 你一定會後悔當年無堅持

成大事就係需要氣量 心胸要夠大
唔係因為佢地點點唔點點點就話佢地
而係要帶埋佢地上去

當然咁係會難受
接受唔到既
唯有做埋比人帶上去果個
或者上唔到去

如果個個都生性
香港都唔會搞到今時今日咁

佢地心入面可能都好care
只係冇表現出黎
假如迫佢地咩都唔做
遲早成個香港都係白卡

成大事就係要有care全部人既覺悟

利申：早排都糾結過 最後決定用關心小孩既思想 細路仔唔識世界要大人創造美好家園 同有時頂唔順一齊做番細路舒壓

唔洗比大多壓力自己既
大家都係人頂唔順咪抖下

sor 唔出我過唔到自己嗰關

其實你唔出咪唔出囉，點解要上黎打咁撚大篇嘢。
目的係咩？拉大隊叫人唔好出？

照玩o camp有咩問題？

收皮喇 死五毛 成撚日見到你

你可以屌佢地呢啲時勢仲搞ocamp
但同你自己企唔企出黎究竟有咩關係
點解佢地會影響到你地唔出黎呀

邊到見到我 勿相認

點解要為一少班人而灰心？
你望下大圍環境，大家都仲出黎努力緊
恕我得罪講句，咁樣講法好易令人覺得你地係用呢樣野做藉口唔出，而你地只係做多左少少野既港豬
我會尊重你地做過前線，但你因為咁樣既原因而選擇放棄，你對唔對得住仲抗爭緊既巴絲們？你地又甘心因為呢種原因就唔出？

過主啦，自己心理質素差就咪撚拉大隊啦

屌你老母分化撚

不分化 不篤灰

請大家一見到分化post就用呢個回覆

大學生？我dse得個幾分都覺得你邏輯好有問題

我明白你既無力感 我諗唔止得你係咁 但點解要因為人地去ocamp 你自己就要放棄其他人 其他人仲同緊個垃圾政府博命 果幾位義士比唔上果堆去ocamp既大學生？

秒咗樓主
屌你老母呀樓主呀喂 就算全部朋友唔出去玩我都會出呀柒頭

以前有人問過類似既問題
咁我都答佢要為香港既未來努力
之後人地都追問話: 人地諗緊星期六、日去邊玩咋, 點解要為佢努力呀

我都諗左一諗, 然後答: 咁我為我自己未來努力囉

你咪好好諗下你想做邊類人囉

請善用不推文回覆

人地喜喜哈哈
係因為有我地

唔好太計較

你要記住，你唔係為他人而戰

唔該，自私小小
為自己而戰

唔好要求其他人同自己一樣

搞好自己就得

簡單一句大家出嚟 迫佢哋唔好停止參與遊行

唔再參加大學活動會好d囉
依家係我地需要你呀
人地唔做 你都要做埋佢個份呀
或者 你地咁多人 去踩佢地場 等佢地知錯啦！

樓住係唔抵得人地去玩自己冇得去玩既ON9仔?

每個人都係獨立嘅思考
我尊重你的決定
你想點就點 冇人會去逼你
無人話過大學生一定要去遊行示威

但
他日香港變成點你唔好怨天怨地唔好後悔你呢刻既決定
他日成功左 成果分享都冇你份

我係返工狗 好明你心情
大把人可以吃照舊吃喝玩樂
點解我要咁攰咁辛苦？
無架 有使命囉 唔認輸 唔灰心 出到嚟見到咁多同路人個種心情用錢買唔到架
好多手足受緊苦 我要落力做埋佢個份囉

天琦話過要令唔支持自己嘅人轉為支持自己
點解你唔去叫人唔好玩ocamp? 說服佢當刻咩先最重要？
反而令自己變成玩ocamp既人？

人地玩ocamp都可以出黎 仲可以上前線
如果因為人玩ocamp而忽視佢地可能付出過既野
我會希望樓主你諗多次為咩出黎
而樓主又未係1日24小時都出黎抗爭
咁有人拎幾日去抖抖又有咩問題

你仲衰過啲ocamp撚

fact check咗未？

戇鳩post
人地搞ocamp同你唔再去有咩關係?
呢種邏輯唔似大學生 似毅進仔多d

食屎啦散水黨

痴線咩你

分化L!

散播失敗主義

見到人地做錯事，點解你地便要停止做正確的事? 人各有志，你理得人地 O 乜camp!
希望唔係藉口

#128歲半處女

•2h

完全封鎖

我當咗你係鬼/五毛，因為就算你真係咁諗，你要退，但你目的唔係想放死氣/失敗論，你係唔會出post，只會自己默默退出

分分鐘呢班ocamp搞手前兩個月行得前過你
咁既logic你點入到u？？
利申: u grad, ocamp搞手, 雨傘就係比你地班分化L小到氣都無得唞

示威就日日都有 但係ocamp有可能真係一生人得一次
你唔比人地玩完ocamp先去前線幫手？

28歲仲讀緊大學玩ocamp, 樓主應該係尖子黎, 大家唔使理青山走犯

人地攪個o camp就無限上綱上線搵藉口唔撚出
扮乜閪野呀,你自己唔出唔駛上黎出Post
靜靜地返屋企打飛機咪得囉

因為有港豬而做犬儒？

咁你一開始就唔應該會出黎架wo

O camp照去
街照出
夢照發

你理L得人地Ocamp唔Ocamp，人地冇心出黎既就算唔玩Ocamp都一樣留喺屋企涼冷氣打飛機！你有使命感就做！唔好理人地跟唔跟你一齊做！你身邊大把同路人！

根本我哋所謂年青人就比人當condom
我哋係出面打生打死
就算有人傷左死左
咪又係講係吊2句同rip就算
班freerider中年人根本無冇為我哋做過乜
你以為年青人都係你同伴
錯，我敢講仲有一半年青人一定發夢都未發過，叔係屋企打飛機
就算我哋成功左
下一代所謂新香港人又有幾多撐到

你嘅前途就係前途
我哋呢一代幫你哋打生打死就唔撚係前途

港豬唔值得有民主自由
支那人都識為反對興建化工廠全民出黎反抗
你呢港豬 吊你老母

因為人地唔去 所以你地唔去？ on99

你出黎究竟係為自己定為左d港豬

唔出嚟關我撚事
洗撚開post講呀屌你老母

大灣區歡迎你

認真討論，應否俾佢地幾日relax?

抗爭為嘅係你想追求嘅公義
幾時變左由你身邊班fd去唔去ocamp話事

又想分化
就算其他人選擇（暫時）沉默（你口中所講）

爭取民主自由公義從來係為所有人爭取
近來大家咁大壓力，輕鬆兩三日不是問題

收皮啦屌你老母，幾年前我哋出嚟，你哋毛都未撚生齊呀
今次我哋都未撚放棄，你學乜撚嘢人扮嘢？

乜你去抗爭嘅時候係為其他人去做，而唔係為香港同自己嘅未來？

總會有人繼續享樂，甚至出嚟譴責示威者，唔通咁樣就要停止抗爭？

我好希望你只係一個三毛而唔係真係抱有呢種思想嘅大學生。

其實大家都明個種無力感
但sor你呢個原因一啲說服力都冇
你話班黑狗同柒婆一直逃避所以覺得迷失又心淡都仲講得通

偉大咁講每個人付出係為咗香港
如果你覺得唔開心見到班仆街去玩嘅
咁你自私啲諗你而家做嘅嘢係為自己
你而家唔出ok冇問題
咁到時你千其唔好後悔自己冇堅持

香港800萬人，就用200萬遊行呢個數字
有600萬唔出嘅你都可以當佢地係仆街
而呢600萬入面可能有500萬都係去咗玩
基本上一開始已經有呢啲人係到
係咪要去到而家見到黑狗濫暴先要覺醒?
呢兩個月入面唔同界別，甚至公務員都行出黎，我相信入面好多都係第一次
呢啲你又見唔見到?

都係個句兄弟爬山，各有各做
見到人去玩屌兩句，自己做番啲岩嘅事就得
正如你番學見到啲free rider唔做嘢，自己會唔會唔做唔交功課?如果係咁嘅只有一個結果就係攬炒

fact checked？

你同你班同學既學生證呢？要今年年度個啵！

btw以樓主咁講法，日撚日都有好多人去旅行、結婚、生仔、擺酒啦，咁係咪全香港都唔應該抗爭落去？因為佢地好似事不關己咁？唔make sense啵

你fight唔係因為人地，因為香港、因為良知、因為你讀咁多年書教你唔係咁做人，亦都因為我地下一代

由6月開始到而家，
你唔好話比我聽你身邊冇朋友舞照跳馬照跑啵？
你第一日知？
咁就影響到你？

唔去唔係問題
點解要開post 同人宣
使唔使幫你開埋press con?

人哋去唔去玩同你上唔上街有乜關係？
一係三毛膠po一係on9

唔送了拜拜

香港大學學生x2名
香港科技大學學生x2名
香港中文大學學生x1名
香港浸會大學學生x1名

影出嚟啦,唔係冇學生證啊?
咁鬼懶都有

同學仔唔洗禁灰心既 呢度好多人都經歷過呢個階段

收皮啦 又煽動d人唔上街

咁多人正評

其他人自私, 你唔走去屌佢地, 竟然選擇放棄自己, 對唔對得住手足

唔好道德綁嫁人地 出黎抗爭係為自己為理由出黎
如果你要計到自己係蝕左既 咁你不如真係抖下
因為總有人係咁

人地玩ocamp 所以你唔去示威 邏輯呢？
六位大學生 屌梗人地唔企出嚟 你地都係咁 有咩資格屌

我工都唔返去發夢，用哂儲咗一年筆旅費去支援抗爭，你咁輕易同我講放棄

振作啊仆街，仲有百萬兄弟行緊出嚟

點解你會關心一班去玩o camp嘅人多個關心俾人拉咗嘅700幾位手足？
咁我諗你真係都唔係好關心手足

唔好理一d唔值得你去理會既人

0.5 cent

點解一定要將ocamp同政治掛勾？係咪要全世界人同你一齊上街先滿意？人地讀咁耐書就係為左享受下Ulife 憑咩剝削人地？仲有一班搞手岀左幾多錢？唔好淨係企係自己角度上諗好冇

佢地有佢地ocamp
你地有你地抗爭囉
點解要因為其他人放棄自己？

大把人灰過, 特別係返工既人睇到同事D心態係比佔中時灰好多, 但今次灰完都係會照出, 唔會屌任何退出既人, 自己諗啦

其實你都幾撚搞笑 你呢個諗法同啲藍絲無分別
你大學啲同學玩ocamp 你係應該唔參與學校活動
你將個波推落我地到托？ 呢個香港夠好多藍絲 你會唔會話啲藍絲wfc 所以你唔出黎啊？

大佬 如果你係大學生 唔該有啲批判思考啦
我唔撚知你分化狗定點
香港你都有份 呢個又話唔去 個個又話唔去 咁個運動就完嫁啦 你就注定同你班大學同學玩埋最後一個ocamp 之後正正式式成為一個大陸人 你甘心？
宜加得你流過血？ 宜加得你流過汗？
每個人都好辛苦 社會好多不公平 好多人仲分化 仲要踩我地兩腳 但唔該你記住 你今日爭取既 唔係為人 係為自己！

因為你唔同意你啲同學選擇搞ocamp, 所以你地自己都決定以後唔出黎?
兩者有咩關係?
我上面打完一次都唔明你up緊乜春
樓主你呢啲係乜野邏輯?

各有各做、不分化，你咩決定都支持你，不過唔好打擊仲想出席既義士

你地都係過深圳飲喜茶算啦

我屌你個仆街仔 我地有幾多人連工都唔返 日子過活都可能成問題 你依加只係為左玩 講埋d垃圾野 我依加絕對覺得你好大機會係鬼囉

你見到班白癡仔有得去玩 你就要放棄自己未來同埋自由 跟埋人地一齊去死 你係唔撚係on9架?做人咁撚唔識諗既你?

哦

閱
不推文

我明你討厭freerider
但你記住, 我地做野唔係為左益班freerider, 而係為左其他一齊努力既group mate
唔好因為討厭freerider而自己都做埋freerider

人地係大是大非前仍然逃避現實故然有問題
但你因為咁而放棄香港 就更不知所謂
每一個人都係力量 人愈多 勝算愈大
你地就咁走咗 同當手足們係condom冇分別

如果你係真心 咁好啦 再見
計較人哋付出幾多自己先肯付出幾多嘅話
其實你哋自己有幾想做。
呢啲嘢冇得逼。拜拜。

如果你係假，仆街過主啦 你影響唔到任何人啊！

唔好唔開心啦 佢地自私姐

你都知自己同佢地既分別
咁點解要將自己變到同佢地一樣呢

善用不推文回覆呀
明明p牌仔已經比唔到正負評 都重有500個正評 連登到底有幾多3毛

ocamp好好利用就可以聚到唔同嘅發夢人士
點解要睇到咁負能量?

樓豬一係戇鳩 一係無腦 一係三毛 自己揀一個

你忘記左6個義士，wfc大有人在，你既諗法係咪扭曲咗？不分化 不篤灰 不譴責喎！你哋係咪唔記得？

日本社運就係將個標准放得太高
所有做得唔夠個standard 既人都都比人認為唔忠於個運動 最後搞到日本社運死曬
我地唔洗將個道德標准放到太高
唔通依家我地又blame 所有有番工既人
所有同朋友食飯既人
所有有娛樂既人
我知道依家香港人只需要槍口對外
對住個垃圾政權同佢既武裝
與其set 到個道德標准咁高 單純用朋輩壓力比人
不如真係真心令到佢地明白到依家既迫切性
令到佢地有種感覺對政權係真心既憤怒
唔係靠逼 係靠感染人地 將社會氣氛渲染垃圾政權既恐怖性 唔係令人感到會比人排斥而去關注下件事
如果唔係每人都有呢種心態 個運動好快會比某d 人搶曬道德高地
將d 佢地認為唔夠"忠心"既人 排斥
最受又比人分化

咩x1名 x2名 家陣點人數啊？
你唔再落水係你嘅判斷，抗爭可以係為自己，為下一代
你咁大怨氣 心理素質咁差真係唔係好合適繼續落去 不如你返歸撚下keyboard 算啦

翻譯：「點解你哋可以咁仆街嘅？我心淡了，所以明天我會做返一個仆街」

又係付出論

我想講 各有各做 好嬲點解要同ocamp搞手割𥱊 ocamp有佢影響力係度 點解唔運用呢？而我見到既係好多ocamp搞手一邊用心搞ocamp一邊發夢

大家善用不推文回覆

照咁既logic 我諗食飯都唔可以食d好食既野 香港都咁啦仲食咩啊 應該唔好食 仲點食得落 好意思咩 但係唔食又點有力發夢 相同道理

退落嚟
係因為你哋恐懼
唔使打成大篇嘢喺度做藉口

我間學校好多ocamp今日取消咗喎，仲有啲今日oday就完帶組仔女和你飛

你淨係睇到人哋仲搞ocamp，但你睇唔機場有幾多人為811而憤怒咁走出黎，唔同人有唔同諗法，點解要因為嬲佢地而唔再出黎？

走撚開啦！

我次次都有出，咁我呢？
Wfc??

香港最多既係咩人？係唔行動既背景板，你到今日仲唔明？你咁就心灰你對唔住既唔係班背景板，係仲抗爭緊既手足，當然，如果你只係累了，你可以休息，但當休息完我希望你出返來替其他手足，如果你係完全放棄，我可以話比你聽你同你鬧緊既人無分別

你返左十年工 定仲讀緊大學呀大學生